依家d細路一定要睇下呢幕Spider-Man

竟然有人連Andrew 個版本都話係最好睇

呢個先係真正的Spider-Man

我都係覺得電影黎講初代最好睇

有人話換角色邊個英雄都得喎。。。

咩真唔真正啊
tobey版經典 但點解真正先

睇完呢幕覺得好撚正 完美演繹咩叫柒

2代根本公認係神作
toby既內心世界

火車戰真係經典

睇呢個最有feel
呢集蜘蛛仔係船上面個幕睇到O咗

呢套真係最好睇

等陣先 點解佢除左個頭套 咁咪俾人知佢係邊個

呢個版本連peter 性格都改埋

你同我講最好？

蜘蛛絲係體內發射？

都係有人唔明

唔係跟漫畫就叫好架

覺得另一代好睇就係小朋友
唔係舊就一定上神枱既
你要讚咪讚 何必踩低人地

跟原作 同 好睇 嘅分別

屌 返去做暑期作業啦 真係無睇過？

原版真係超經典，唔鐘意avenger成日炒埋一碟

呢個打鬥 真係有水準，表現到豬豬既靈活
新個套 高科技戰衣幾新鮮， 打鬥普通 似iron man

影片名稱：毒撚最忌有自信

不過老實體內發射係bug bug 地
細個成日諗佢會唔會射到腎虧，啲蛋白質拎晒黎做絲

以前睇覺得好靚
依家睇返覺得d畫面好假

想睇埋幫佢帶番個頭套

單以電影黎講呢代真係拍得最好

有人話要100%跟返漫畫 越似越好
漫畫改編 改編個兩隻字係呃人的
最好既拍法 係拍住一本真漫畫一頁一頁咁睇
就真係100% gg俠既電影啦

真心覺得舊版最唔好睇

利申: 睇哂咁多套

百貨應百客啫
第二代同第一代都唔同路線 不過第一代好睇係真嘅

Ching ho ball
煎漫畫撚一巴

最舊版第二集最正
講到英雄同平民生活兩邊都難撈

最新版最正係揸車兩人對話
戲味好好

當然劇情唔夠之前套Logan正
但點都算值得入場睇
呢D咁多CG動作場面唔入場睇認真浪費在

個feel成個張家輝咁

呢個series 先真係最好睇
第一集就毒撚邊神
第三集打黑蜘蛛
真係世界級

唔明點解會換哂人

無左八爪魚博士 綠魔
硬係差咁d野

第二版個蜘蛛俠都唔似蜘蛛俠，

講到好無憂無慮咁

第一代spider man 睇極都唔厭

先唔好話跟唔跟漫畫
電影睇舊版已經將蜘蛛俠定咗一個形象
之後既都搵唔返舊版嗰種感覺

Evil Dance 柒嘅極限就係 classic

報館條女 同埋市長個女都咁正都唔食 係要鐘意個臭雞

Toby果套
除左面具 俾人見到原來一直守護住佢安全既 竟然只係一個細佬仔
果幕正撚到

今次呢個夾硬露真面目
根本只係想滿足啲𡃁仔觀眾代入到俾其他人知道佢係超級英雄果種虛榮

真心經典
一人剎停火車
雨中倒吊kiss
Spiderman歌

第一集果套真係好深刻
中學睇呢套戲做sba
Uncleben
'With great power comes great responsibility'

仲有有無人仲記得tvb播過蜘蛛俠卡通？
逢星期六朝早10-11

好睇既話我覺得3代都好睇

但最似蜘蛛俠一定係TOM版

報館老闆同卡通一撚樣

其實係因為你以前睇先覺得經典先係神作
講真佢做戲個樣拿埋一舊邊度神

用上邊個方法應該滿足到佢地

咁我又覺得舊版好睇唔係好睇在佢既演技

有冇聽錯。。。3:34嗰度，仲早過連詩雅講 Rest in pieces

其實有咩好嘈，每個人都有自己喜好，舊版未必個個鍾意

但我個人認為最舊版的確改編得幾好，有人話舊版太抑鬱，我就覺得其實都幾合理，做英雄同日常生活都好大壓力，唔係個個都仲可以嘻皮笑臉

3個版本，3個唔同性格嘅peter同spider-man，其實幾好，如果次次reboot都同之前無咩分別，咁reboot都無意思啦

你班老屎忽真係麻撚煩，一成不變 唔肯跟時代變遷 等做廢老啦

應該要當3套電影版都係平行時空....
好似x-men個快銀同avenger個快銀咁...

點都好睇過呢一代

第一代好係好，但絕對唔係樓g講嘅「真正」gg俠

舊時最好 舊時最經典
其實講到尾同啲"童年回憶"一樣
因為細細個睇 對於蜘蛛俠既印象係toby版個個
所以點都係最好
andrew版係垃圾 跟漫畫唔一定好
然後就屌人地漫畫撚 乜乜77
根本就各有各好 唔明有咩好踩
三個蜘蛛俠都各有特色

如果係香港 個個影晒佢個樣d相放比佢蘋果

能力越大責任越大係第一代spider-man教識我

其他路人既表情係
呢幕係完美演繹左有自信毒撚既下場係點

第一代有咩咁有深度？
第二代又有咩咁垃圾？
我覺得各有各好，唔一定係舊既就一定擺上神台，至少我覺得第一代都好多缺點同唔好睇既地方，第二代都有好睇既地方

先唔講其他
睇親呢啲po好多時都係漫畫撚屌人先喎

三十年後你就會話tom係真正嘅 spiderman

佢件衫同佢隻腳好撚痴線
一腿頂落去都只係腳痛

講真真係先入為主，
唔理佢真係好唔好，
心目中既spiderman多數都係第一個你睇既主角架啦

冇睇過第二代
成個Justin Bieber咁既mk做蜘蛛俠
我當時真係冇意欲入戲院

結論：marvel 撚特別on9

舊版最正係睇條女飛釘 呢幕真係經典

原作黨出少句聲

一直以黎我都覺得第一代先似返一個超級英雄，一個獨立既故事，一個英雄既起承轉合，有個似返個超級英雄既超能力設定。

漫畫既蜘蛛俠只係一個身體能力強又識爬牆既超能力，你唔ff自己做簷蛇俠？做乜要ff自己係蜘蛛，重用科技整d蜘蛛絲比自己。

而加d超級英雄片興玩跟足原著同連動，冇晒以住蜘蛛俠同蝙蝠俠嗰種感覺

頭盔：睇漫畫既各屌得細力d

三套野除咗個名之外都唔撚同
都唔知嘈乜尻
第一代最舊就叫經典?
鍾意第三代就叫細路?
成個post屌緊嘅野都完全唔關套野內容事
如果兩套野調轉時間岀成個post係可以冇分別
以前嗰套定咗個印象比你你咪覺得第一代好啲囉
有睇開漫畫嘅咪鍾意第三代囉
入呢嗰post之前已經有前設根本拗都冇用

利申:分開睇三套野 冇比較邊套好啲
純綷唔知點解唔鍾意第二代

雖然我都係toby版接觸蜘蛛俠 當年睇真係覺得好正 但依家比較翻三個版本反而覺得初版麻麻地 唔係唔好睇 只係有種比下去感覺

利申 無睇漫畫淨係睇曬電影所以唔係好知正宗係點

佢係比蜘蛛咬完先變蜘蛛俠架喎......
btw 同意你講 而家太著重要crossover 乜都要有連動 搞到成套戲唔夠完整

Agree

搵人cut撚咗佢個樣得唔得

呢集真係最好睇 係令人有深刻印象

係英雄電影黎講 最成功不過

第一版好講個第六感，好正，第二版一定係最後

呢個觀眾知姐，佢點可以咁肯定？
得身體強化同爬牆，自稱就一定以自己既特徵去命名，所以我先會有呢種諗法

套用落原著撚度一樣得

btw
依家睇返啲cg已經覺得好假
原來啲cg已經進化咗咁多

但個問題係進步
其實同宜家的分別未真係去到好大
但依個版本同以前spiderman tv真係二回事
真係第一套表達到spiderman能力的真人版

最新版spider man無左個咩蜘蛛絲發射器
根本一無是處
以前個spiderman唔洗輔助器都可以噴
點解依家可以咁垃圾

今集見到iron man就唔開胃

因為想表達佢仲細，未識好好用能力（同埋未覺醒）
同埋舊版係因為主角咁細就識整射絲導演覺得唔合理先改
而因為電影受歡迎，漫畫都用依個setting
peter後期進化左識自己射
話唔定之後電影都講peter進化左

話時話 你個名

一代係好睇但係唔跟原作(例如噴絲嘅方法etc.)
二代好唔好睇見仁見智但係就比較上跟原作(主角係真小學雞心態/樣etc.)

我個人未決定到比較傾向邊個，但係首先唔好屌鳩人，咁嘅心態同啲廢老屌鳩廢青一樣

冇見過蜘蛛係用隻腳噴絲，
Gg俠識用手噴絲根本亂咁黎

岩呀咁最新個版係咪應該係個屎忽射啲絲出黎
而唔係用機械
用機械真心on9
蜘蛛俠昆蟲系要靠機械幫手

淨係知第二個最唔掂

基本上話andrew好睇既，都係話佢靚仔

雖然呢個gg俠鍾意程度黎講係最尾
但呢幕真係經典

邊代好我唔講，andrew嗰堆一定係垃圾

連登仔不嬲都愈舊愈好
可以做老屎忽呀嘛

係女屋企同車果幕真係緊張到手心標汗

托比仔唔拍嘛

依條女好鐘意真空

好撚大陣商業味

最舊版個女主角最正

marvel唔商業 邊套商業

能力愈大 責任愈大

唔商業片好難多人睇

得舊版先有強調由凡人變superhero個心路歷程，所以代入感最強
新兩代只係不斷打boss升lv

兩者關係錯晒
商業片要求多人睇
唔係商業片都可以多人睇

新兩代都算升lv咩
未見過去到最低點
無高潮起跌

今集仲想話既就係 佢明明無哂蜘蛛絲去救個老豆
但係去到最尾又用蜘蛛絲綁住佢
到式係咩玩法

屌咁人地係比蜘蛛咬呀嘛 做乜鳩姐你
佢咪蛇咬咪叫蛇俠 比蜘蛛咬咪叫蜘蛛俠囉
連最重要個樣能力係咩都唔知 唔洗屌得細力啦
係屌你都費事

咁多正皮但又咁多回覆屌

今集完全突顯唔到蜘蛛俠既第六感

之前YouTube 有完整5季，但比人del左

最記得因為賓叔叔死 所以決定要伸張正義做蜘蛛俠

近年啲marvel電影套套一尻樣

咩都炒埋一碟咁

睇trailer已經估到大部份劇情

好似套套都見到同一堆角色咁

以前細個因為依套野係補習社識左個蜘蛛俠同好
成日一齊傾蜘蛛俠劇情

科技制蜘蛛絲係表達peter係一個科技熱既人
2002版3集都零表達佢科技熱性格
雖然電影中一直有講係科技成積好好
另外同原作漫畫比較是必須
因為係原作漫畫改編電影
大家都期望改篇更好

今次tony出場份量其實剛剛好

點指淨係講佢科技成績好好
仲同八爪魚博士傾啲唔知學術野
而且蜘蛛俠既第六感可以預知危險
今集成個天花跌落黎都預知唔到咩

個人排名都係
舊版三部 >marvel新版 >amazing

接屎吧

上面個回覆真係柒撚到核爆

初代係最貼地
即使係超級英雄都有解決唔到既問題同煩惱 似返個人

就算第時哈利波特reboot，跟足原著拍，d人都話舊個套先好，十足十d廢老口吻

利申 覺得三代都唔差

認同啊 認同啊
二代救條女救到條女死左 正垃圾
三代除左痴住iron man 仲識做啲咩
一睇就知係廢青冇撚用 人都不如 係垃圾

其實點解第一代tobey冇再拍落去?
係因為佢唔想再拍 定 票房太差 定咩?
我當年睇第一代 三集都覺得Ok
不過票房就唔係好收得好似

今次佢都sense到喎，不過太遲發現

同感

你肯定係sense？
唔係條友提

Andrew版打鬥好睇d喎

有咩所謂啊
其實3代我都好欣賞同中意睇

漫畫入面Spider-Sense都係重要關頭先黎冇用架啦，更何況佢focus左去對翼，civil war又講左佢未handle到啲senses

超正，想睇返，仲記得N個時空既蜘蛛俠集合

有編織大師就會好多平行世界嘅蜘蛛俠，而tom版係基於最終世界觀而拍，準備好avenger 3

蜘蛛俠其實可以同蜘蛛溝通，加上極強大嘅第六感，有機會預知到未來（漫畫講嘅）
而且蜘蛛仔最勁嘅係頭腦，智力可以同神奇博士，iron man比美

設定咗佢係啱啱獲得超能力，cival war同homecoming都只係成長歷程，想其實每一集都唔會一黎就呯呯呯轟轟轟嘅，又係要去到第2/3集先再刺激好多

經典

Marvel唔搞商業, 咪好似之前喳破產囉

講打鬥 我簡andrew版 無計 特技進步太多
其實我都極度鐘意舊版第3集一開頭同綠魔打果段

講bgm
舊版真係贏哂 太入腦

我覺得andrew版衰生得靚仔
因為大家覺得書蟲毒撚應該係矮毒柒
如果佢無咁靚仔應該多啲人接受到
同埋其實佢個版啲戰鬥拍得幾好睇 幾有創意
例如第一集學校 第二集電魔電廠
相反你睇返toby版個啲
一代綠魔個幾場戰鬥其實都有啲膠
特別係蜘蛛感應扔返個炸彈返去個場

btw其實andrew版都識整絲
只不過個邪惡拉絲位係後頸

其實主要問題係reboot咗太多次同太密，劇情上唔想重覆，所以之後果d都拍到甩皮甩骨。

andrew 救女果幕好撚正囉

有咩好比較，舊版想再拍都唔得啦，Toby 42歲仲扮蜘蛛仔咩
新版本來就係拍嚟融入成個Marvel世界，要比較鍾於原著都好合理
唔通一套戲上咗神枱就唔可以重拍，永遠唔比蜘蛛俠返去復仇者?

hi uncle ben

講感情線既話呢套最好睇

睇完sad 左好耐

我老屎忽都覺得andrew版幾好睇
忽然轉下輕鬆校園風, 幾實幾正, 而且打鬥/CG好好睇
得別鐘意呢套豬豬俠係城市穿插既鏡頭, 好撚正好有parkour feel

根本就愛情電影

駁唔倒

認同Andrew版打鬥、畫面最好睇，做到spiderman好快好敏捷既感覺，救條女個幕好撚正，睇到我起雞皮
Andrew版仲要係Emma Stone tobey版一見到mj就唔開胃，tom版仲整個黑妹黎

睇跟game定漫畫 好似

最新未睇唔評價住...但係覺得佢個時間線唔應該係岩岩獲得能力 果幾件野都係打完八爪魚博士先出現（跟據第一代個時間線...好似係）

我個人就鍾意外置裝置射過癮d
咁先有冇晒彈嘅劇情，Spider-Man d 特色黎

agger
不過細個玩ps2都係toby版
所以有親切感多啲

細個已經識腎虧

呢集根本係用左黑鬼蜘蛛俠啲經歷，只不過加返peter故事出名嘅人物角色，想討好晒兩個蜘蛛俠嘅fans，搞到兩頭唔到岸。

唯有將呢套完全當做係新人物黎睇，marvel本身就係漫畫公司，先敢做咁大刀闊斧嘅改變

冇得比

第一代黑化spiderman爛到

除左Ned成個Ganke咁之外，大部份都係base on Stan Lee/Steve Ditko, Stan Lee/John Romita Sr. 嘅The Amazing Spider-Man，仲有Bendis嘅Ultimate Spider-Man喎

我覺得今集用黑妹做女主角，九成又係荷里活d on9左膠搞事

Disney囉

唔跟漫畫你不如出隻狼珠俠算啦
漫畫電影唔跟漫畫

d 人會話冇左陣味

今集既設定好似係uncle ben一早死左
唔係Marvel就係唔想次次reboot都係死uncle ben
所以今次個設定唔係定佢已經一早係個街頭英雄咩 之後先俾im發現咋嘛
反而我覺得佢今集能力愈大責任愈大既主題用另一種方法表達 就係你啲能力都未摸索好就想拯救世界反而會害到好多無辜既市民wo
有人話佢成日都講iron man 咁你諗下im係佢細個既偶像又俾人請去幫手 緊係覺得自己有資格拯救世界 咁緊係好想加入avenger啦 所以好正常嫁wo 最後咪識諗放棄左個念頭做番個街頭英雄先囉

利申：我覺得咋

細佬。。。

樓主畢業味

我有呢個感覺可能係因為：

可能有肥仔同太多黑人，同埋校園環境

Suit係其他人送

May太後生，似呀媽多啲

需要人帶領、點撥

呢三幾個組成前期蜘蛛俠嘅重要要素相似

真心On9

跟原著=/=好

咁作到Gg俠綠色都得啦

成日講咩體內發射唔等於原著
屌你老味,呢套有無講uncle ben死而觸發佢立心做gg俠呀?無丫嘛,咁又係咪叫做唔跟原著呀?
仲有呀,漫畫既mj係咪黑人?michael jackson呀?

見到班原藉撚就反胃,要原著去睇漫畫啦,睇乜鳩電影

講多樣比班原著民聽,TOM呢套蜘蛛絲佢提過要兩個鐘先溶,條友仲話買左雪榚
但係漫畫講一個鐘

呢幕真係經典，仲好記得細個嗰陣睇，記憶猶新

老屎忽情結姐

討論左咁多頁，竟然無人投訴2次夜戰打鬥嘅混亂
第一次夜戰(等一次遇batman時)打左幾秒，但D燈光完全唔夠，睇到打哂問號跟住就掉左落海囉
第二次夜戰打鬥較上一次清楚，但係機身上面打都係閃黎閃去，較為混亂
咁嘅作品都出到街，認真想點？
(定係戲院嘅問題？)

似係你有問題

討論post有人有講

最新果集target audience轉左做小朋友
你話忠於原著無問題 但校園青春劇好嘔心

第2代太靚仔，完全冇毒撚個個feel
第3代少D愛情戲，3個入面最似學生，可能係佢21歲，貼地少少。不過套suit太高科技，搞到佢好似好依賴套suit咁

我都係鍾意第1代多D

利申：睇曬咁多套

最撚好笑係有人投訴在場有細路騷擾佢地

同市民冇互動
仲要ironman幫手，冇埋credit
所以冇得比

永遠都有班自認老鬼既人出來話當年既xx先無真正既xx
然後一班人出來認同爭取優越感

永遠都有班毛都未出齊既細路懶醒

喂,你試下開個POST問下人iphone2G好定7好,睇下你個理論中唔中

又屈鳩Peter 做毒撚
明明漫畫版食女多過好多其它英雄...

當年既iphone2G先無真正既iphone

第一代太多經典場口
根本唔係先入為主
就算調番轉宜家先上都肯定會係經典
報館老細 送pizza 拉火車 穿瓦通救細路 係學校發現自己有超能力 黑化跳舞

永遠都有班自認老鬼既人出來話當年既iphone2G先無真正既iphone
然後一班人出來認同爭取優越感

新呢套未睇唔評論
但尋晚特登睇多次 Toby版 + Andrew版

Toby版無疑將"Spider-Man"呢隻角色帶俾年輕觀眾 (90/00 後？)
論電影完整性其實幾高
但以角色黎睇就一定係Andrew版設計得好

簡單d講
想睇好既蜘蛛俠電影 -> Toby
想睇好既蜘蛛俠 -> Andrew

利申: 細個係睇Spider-Man卡通大
咀炮spidey, 射射下無絲/壞機 呢d都係feature黎...

佢都算女主角咩，配角之嘛，下集都換架啦

神作

如果剩係睇動作,唔知點解新o個套係最差,但個故事又有其他可觀既地方。

印象計第一套同新o個套都好睇,中間o個套第一集都ok,第二集麻麻地。

啱啊
但ANDREW版角色好故事唔好呢
結果就係唔好睇囉

Tobey版 we trust

睇你點"睇"囉

作為Spidey Fans，見到Andrew個演出其實幾鐘意
佢算係演活左我心中既Spider-Man

我覺得只有第一套先好睇,之後果兩套完全係花生戲

第一代正在每集都有個中心主旨，倒如第一集講能力越大責任越重，第二集講超級英雄都有生活困難，第三集講佢內心既惡魔，
再者每個奸角都有血有淚，唔係一味講佢點壞，而係背後每個人背後都有苦衷

第二代講真真係sell靚仔靚女 不過Gwen死個幕好正

第三代未睇

2講英雄都要兼顧返工同日常生活真係好有人性
戲院睇鐘樓大戰spiderman扯鐘針丢鳩8爪博士個離心力好正

Agger

笑人懶醒既後果

其實我覺得由身而發蜘蛛絲唔係最似super hero咩 我反而唔明點解原作係要自己整 你反正都畫到佢變異點解唔徹底啲

你up乜鳩,係咪睇錯QUOTE

我都覺得係,如果係靠IRON MAN整套衫比佢,點解唔直接比套飛行器佢

盲反tobey撚仲讀緊中學
講責任,選擇呢d topic佢地唔識㗎喇
睇校園青春劇最有共嗚好正常

如果佢係香港咁做重唔俾連仔影相起底

中意J英雄片又中意J票房
在商言商，Sony無咩可能會放棄咁撚抵屌既殘廢餐。
所以之前條臭西當眾講話之後唔會再合作果堆廢話根本就係為左傾後續deal而講。

支持一年見一次Tom仔

好感動 有人同我一樣中意呢個scene
我成日睇呢段睇到喊 見到人性嘅美好

呢一幕真係經典 其實真係第一套先睇到gg 俠又窮又毒幾慘

push

之後擺上連登笑
話佢毒過m記班友

好撚正

3代都有睇, Tobey無疑係最經典都好鐘意佢個角色, 但第3集真係做衰左個系列好可惜

第2代Andrew我郁好鐘意, 係一個好正既spiderman, 同Gwen既感情線都比第一代深好多(第一代MJ只係一隻臭雞),Gwen死果幕靚到 但可惜第2集犯左第一代第3既錯誤, 想一集塞太多野根本處理唔到。

第3代又係完全唔同feel, Tom真係漫畫既Peter + Spiderman, 都表達到果種後生仔初初出道果種唔成熟既技巧同都會驚 (比瓦礫壓住果幕好正)。但以第一集黎比我覺得比Tobey同Andrew都差左少少, 只係娛樂性十足, 但我都幾相信Tom再拍落去只要有好劇本, 係絕對超越到Tobey同Andrew

作為觀眾, 我當然想見到一套比一套好

Logan都叫劇情正

spiderman spiderman 彈你賓周 攞你命

未睇第2代之前一路以為啲蜘蛛絲係體內射出黎

咁扯法對手都唔斷

咁又冇，世界上有邊個智力可以拍得住神奇先生？

二代選角好好多
andrew個身形點睇都似spider man多過tobey個肥仔啦下話
emma stone又正
初代個peter完全冇科學知識 淨係識叫春
樓主果幕係好經典好好睇
但我相信其他人做會更好囉

用鏡麻麻地咋喎

好多睇漫畫大之後先睇電影既咪覺得舊版唔好睇囉

咁冇睇過漫畫 睇電影大既 就話舊版好睇

本人係後者 但係果啲話舊版係真正蜘蛛俠就唔係咁認同

始終原作者先可以定義咩係真正蜘蛛俠

IIA級 wo

拉架船果幕睇pv諗住會好似舊版第二集拉火車咁，點知實際拉船拉左都冇兩秒, ironman就即刻搶晒戲

真條毛咩 睇下漫畫先啦 漫畫入面個個撚係毒撚咁on撚99咩

世界大戰抹黑宇宙了

忠於原著洗鬼睇你
好睇就算蜘蛛俠大戰唐三藏都無問題

Marvel 要接返佢個世界觀

就係你呢啲人搞到電影公司拍埋啲戲不倫不類

第二代係Sony 諗住跟返Marvel 個世界，但Marvel 唔收貨

湯漢斯套機長同斯諾登

「依家d細路真係要睇下呢幕Harry Potter」
「以前果個先係真正既哈利」
「係愛呀哈利 呢d簡直係經典對白」

Andrew 版又流暢又打鬥又好劇情又好又有伏線,，上堆巴已經講完你d on9思想啦經典廢老，負皮上頁

屌第一代唔跟漫畫
但冇人屌今集冇撚左sense

屌 一定係初代最好睇
呢幕好撚感動阿屌

第三集幾時拍

二代咁經典就唔會腰斬出第三代啦
都係一代最經典

咁撚多人話新果套衫太創新同科技感
咁套戲就係想講佢依賴緊其他野同人
令到佢以為自己能力好夠 都符合年青人會有既心態
到後尾知道要靠自己去完成任何事既心態轉換
先真係成為真正既蜘蛛俠

二代選角好？一代d配角都屌打你二代兩個住角啦
大眼毒妹鄰居
惡包租公
成日叫比德加油既秘書
報館香港性格老闆

第一代好睇過第二代好多

會感受到peter仔既無奈

第二代都有講佢因為做蜘蛛俠拍唔到拖

但完全無feel

第一代班毒撚代入感重
自然覺得好睇

愛瑪石頭邊忽似剛剛讀完書嘅少女

一代珍姐都好過佢

不嬲都覺得石頭唔靚

係喇係喇，第一代最好睇喇，
成班廢老對住啲垃圾cg打鬥打飛機啦，
聞唔聞到腥呀

根主話真正蜘蛛俠喎 呢個係撚真正呀 真正蜘蛛俠又臭串 又唔係毒撚囉

鍾意將蜘蛛俠講成毒撚係你地問題 但係咪撚侮辱左真正蜘蛛俠啦

啲tobey撚真係萌塞
唔好偷換概念
而家唔係講跟唔跟原著
係話你個tobey仔唔撚掂呀

第一代係乜原因reboot
唔記得左

Peter溝咁多女 仲要俾班毒撚講成毒撚話好睇 笑撚左

依家d廢老一定要睇下陳喬恩既東方不敗
呢個先係真正有血有肉既東方教主

我唔覺得一代蜘蛛仔毒，第二集接鳩住八爪博士袋金幣丢返比佢話找錢個下都幾串

第1代電影 成個毒撚咁，得毒撚岩

班演員話新劇本唔好，覺得3都好爛
同埋杜比仔都話唔想再拍蜘蛛俠想試其他野

有錯請更正

原著撚不願面對

最好睇就真係既，但你話真正就唔撚係囉

因為第3集垃圾+Tobey怕垃圾戲比人趕

拍*

其實spider man原著個人係毒撚窮撚格 但一帶左面具就成個deadpool咁 講野輕挑 咀賤mk仔果隻feel 呢方面我覺得tom做得最好 一黎最新呢套係跟番原著 加上佢設定仲係高中生 所以做出黎效果好好 好有年少輕狂果隻feel 呢個反差toby版都有 但唔夠tom咁強烈 一黎改編 二黎個設定係已經出左黎社會 思想成熟好多 至於andrew最少呢隻feel 因爲佢本身太撚型 又高大 有輕挑但冇果隻毒撚格

但toby版真係最經典 最中意

各方面原因都有
Tobey 果陣好似溝左個究極有錢女
嘆緊世界洗同你飛黎飛去

睇上面回覆啦你

其實fox xmen系列都抽過原唔原著呢個問題
個時頭3部曲狼人係出動前唔知問件制服乜野問題，之後雷射眼串鳩狼人係咪想著黃色戰衣

amazing 最撚正 tobey版只可以講有回憶 實際上都唔算話太好睇

巴打識貨

日本狼人又抽過水

amazing版有邊d橋段你記得又深刻印象可以推薦比其他人翻睇？
我都睇過amazing 個兩集但我完全up唔返邊段特別有印象

哩段真係正到仆街

自己細個都係睇第一代大，但係睇完第二代之後覺得andrew版無論係打鬥定性格都做得好d喎
講真第一代除咗係經典之外我真係唔知有咩係做得更好，點解係都要吹奏toby版

1.係電廠打電魔（啲音響勁到）
2. Gwen 跌落街死

利伸 鐘意第一代多啲

仲有哩段

電廠真心正 d電跟beat

仲有第一集係圖書館打lizard

咁文戲呢

我自己最深刻係最後播返gwen演講個段
最後出返黎同個細路講「Hey Spiderman」

踩板果度算唔算?
btw 舊版來來去去咪又係能力越大責任越大...英雄片黎架大佬...

第二代最好睇，有emma stone

第一代第一集spiderman倒吊錫mj重深刻過你講個段

第二代第二集d文戲重正啦
一開始送唔切比pizza舖老闆炒，比德對住對方已cut線既電話照講野個段獨白都好過第二代d垃圾文戲

咁主觀既野唔明有咩好嘈 係咪一定要一言堂鐘意tobey果套木口木面spider man先得? 睇套戲都要扮老屎忽

我覺得哩套先係最正 tobey版收皮啦 鬥老呀嘛

入黎以為係落雨個part

又係你問二代有邊段深刻, 我咪分享下
跟住你又用初代黎大我

好正

我回緊尊機重道

細路仔呢段戲好重要

我都係回緊佢 sor應該quote前d

with great power comes great responsibility

第二代真係收收皮先
第一同tom 版就各有各好

第二代除左靚仔就無特色

Tobey版好似周星馳d戲咁
翻睇過百次都仲會睇
而且好多劇情入哂腦

答左邊段深刻又要問 文戲呢
龍門任擺

因為班人本身係毒撚有代入感

講真佢射蜘蛛絲去救GWEN 果一段 真係正到痴線 但最尾都係救唔到

係 第二代先覺得睇緊係蜘蛛俠 第一代都唔個做乜柒
最垃圾

An版好似周星馳d戲咁
翻睇過百次都仲會睇
而且好多劇情入哂腦

Tom版好似周星馳d戲咁
翻睇過百次都仲會睇
而且好多劇情入哂腦

盲撐都作好d啦
真係同套戲一樣
Sub其他角色都一樣
完全唔關做得好與否

真
個慢鏡
個網仲要係隻手

呢段戲睇左過百次都仲會睇
柒嘅極限只有Tobey先做到
入晒腦
望住啲毒撚拎住蜘蛛俠打飛機就想笑

毒撚中意代入感嘛

香港人老屎忽心態真係一代傳一代

唔怪得D人話一代經典又難忘
爻5刀

真

呢part舞真係

真係忍唔住

專登拍出喜劇效果㗎，成日笑人毒 ，照下鏡係咪靚仔過佢先講啦

呢頭話 Tobey毒撚最有代入感
果頭就屈返人地笑Tobey毒
OK U WIN

傻仔呀

兩邊買晒 贏硬

In Toby,I trust

作為Tobey死忠不願面對呢part舞？
隔離post啲死忠好開心架喎
話脫毒後嘅喜悅架

本post提要：
總之一代最好睇
中意二代一係就細路一係就原作撚
連登

你咪繼續吹奏囉
最好就搵返4x歲tobey仔出黎做蜘蛛佬拍第4集
咁就最經典

完全表現到脫毒一刻激動既心情

唔會話反第二第三套spider man
但係覺得第一套真係最正

又係到吹奏經典打飛機
雖然我都鍾意舊版

呢d唔我講㗎喎，咁又關我嘅意見咩事呢？
大家可能基於唔同原因支持同一樣嘢
咁基本邏輯都唔識分

笑撚死人 蜘蛛俠本身就唔毒撚又串嘴 不過第一代就無晒呢d重點要素 拍到唔知做乜柒咁 不過班人又可以話係經典

我覺得二代好睇喎
特別最尾蜘蛛絲救愛瑪石變手果幕
改變左佢日後救人方式

以樣真，唔知點解

搞笑片睇多幾次真係好正常

叫人照下鏡係咪靚仔過佢先講既人
想講邏輯

一代最原汁原味咁
二代重感情戲 第二集蜘蛛絲變成隻手仔想捉住佢女朋友個幕
三代...無人陪我睇

Emma stone掂地果半秒
我個樣：

same here

我係廢老 , 都覺得andrew ,

佢最少做番 sm 平打交串串貢 , 成日出口術果隻feel

你要分番Ultimate Spider-Man 同 Amazing Spider-Man

變身送pizza係咪呢正，好正

問題係cw有show
今集連交代都冇就cut左

原著套suit係咪ironman畀/

Ultimate Spider-Man 記得同asm 唔同 ,

靠im d裝備

講最鐘意就一定係初代 其實初代既特效做得好差 但係我覺得贏盡既係講蜘蛛俠三集一直以黎既心路歷程 英雄面對既困難 一定比正常人多 去到第二集 連嬸嬸冇錢都仲要塞錢入佢袋 到救火車 真係 其實唔跟原作有咩所謂
最重要係感受到同埋投入到套戲想講乜

第二集唔係唔好睇 我都幾鐘意 但冇左睇初代個種投入
再加上主角同初代個個性格差太遠 講女主角都係鐘意mj多d 不過整齊上都覺得好好睇 特效又做得好 冇話反唔反

其實最主要都係情意結係初代三部曲 今次呢集未睇 唔敢作評價 但聽人講好伏 仲考慮緊入唔入場睇

利申 初代三部曲睇到依加 咁多英雄當中最鐘意蜘蛛俠

仲有兩套都有sense囉ok?

今集有Spider-Sense

Jon Watts係話 “I feel like we have seen a lot of Spider-Sense in the previous films, so we didn't really lean into that as hard as they have in the previous films. I do think it is a really interesting thing to explore.”

其實話最新果套跟漫畫係咪on9
auntie may變後生已經fail

好伏咩?

都係入場睇下自己評價啦
話伏既可能佢本身既期待有前設，套戲做唔到佢想要既咪覺得伏

如果今時今日拍番第四集會點
Peter 會係同mj結婚生女全家一齊出動定孤身一人但有跨國企業
Harry 會否復活打番自己老豆
Flash 參軍救隊友斷腳成為英雄

呢幕都緊張㗎

如果拍renew your vows正呀

Seed定老母？

Tobey版正左細個覺得好睇
大個更加覺得好睇
第二集返工送pizza冇錢收又比人炒埋
租又冇錢交，住埋啲19房
以前讀書睇唔覺得點，出黎做野再翻睇就喊左出黎

Andrew呢種身型咁修長其實好fit做Spidey

Toby版其實都略嫌大隻

外國好多網都話冇
係之後個老頂先話I think有
睇你點諗喇
but the president of Marvel Studios is now saying the power is still very real. In a recent chat with IGN, Kevin Feigeconfirmed Peter Parker gets the tingly warning even if it isn’t a focus in Spider-Man: Homecoming.

“I think he has it. And I think he has it with or without that suit. I think how we explore it in a cinematic sense will change,” Feige said.

講馬一家要快過隻馬

另外真係好中意Tasm2件Suit

大眼仔

第一代 由1-3集的確好好睇
不過第2代都有佢既優點
就係最後佢救唔到佢條女個到
帶出番英雄都唔係咩都得
我覺得體內蜘蛛絲又好
裝置又好 我自己覺得無分別
兩套黎比既話 我覺得第一代係深入民心

認同 都係交代下乜黎
唔重要

第一代 八爪博士打劫銀行捉左梅嬸爬外牆堅好睇

其實係第一代spider man太老啦，做唔返小鮮肉既感覺(好似係)

有冇人覺得第1集最尾打綠魔個段俾人低估得好緊要 多數都係講第2集拉火車先
依家完全拍唔返呢種緊張感覺出黎

貼錯link 呢段先係 拍到恐怖片咁

我覺得2代依幕真係好正
成個戰鬥風格真係似一隻蜘蛛
仲會用絲織網靠絲震動搵獵物
2代Andrew 1票

利申:全部蜘蛛俠1 2 3代都睇哂 但真係鐘意2代果隻多D

2靚女左既 3代冇眼睇

第一代第3集公認係爛片喎

圖書館果段正到仆街

仲有佢用蜘蛛絲包隻LIZARD果下真係成隻蜘蛛咁 好正

有興趣可以睇下imagework 嘅 amazing Spider-Man vfx
為左做得返漫畫果種lighting 同 muscle 嘅質感
係花左一番功夫去做

講真 二代最正

係隻怪身上爬黎爬去

Thanks 岩岩睇左
周埋地盤佬d吊臂開路果part都好正

睇左陣頂唔順

其實mj究竟同幾多條仔打過車輪

Btw 法官大人

剩係呢幕已經唔知贏左幾多分

依家spider man跟哂avenger公式行 個吸引點完全係睇cg同打鬥場面 冇乜故事性可言 冇乜記憶點 跟avenger個世界觀變到複雜左好多 對比下 初代個故事性就完整好多 而且真係會focus係spider man呢個superhero身上

真係好正，我都想整返件...

呢樣真係
上面好多都話以前cg差，喂啊哥，真心差唔遠，應該話以前可以做到呢個程度真係好勁，叫得經典唔係只係因為夠舊就得，以前技術冇咁「好」同方便，呢啲不利因素住住會變成製作組既原動力，去諗盡辦法克服同提升套野，cg冇咁真，咁咪劇情、分鏡、畫面、音樂、節奏、氣氛搭夠，而加就係太方便同「高科技」，先搞到好似好難出到好電影咁。

Game、動畫、電影……如是。
當然我唔係話而加既垃圾，但睇返相對以前既，你睇得出製作組既用心，感覺到唔係hea鳩你。

其實要排嘅話逐部逐部排會好啲
你話tobey版最好 其實第3集一樣係辣殺
我心中係咁排:
tobey2>tom=tobey1>andrew1>tobey3>/=andrew2

可以咁講tobey第2集真係無得输即使你係歷史上嘅超級英雄片嚟計都入到top 5 可以話係一套模範英雄片

tom版勝在無重複犯錯 有吸取教訓 但全新感覺之餘都有致敬位 作為一部獨立嘅蜘蛛俠電影嚟講唔係最好 但佢嘅前提係要加入番MCU 世界觀大細可以話即刻贏哂前作

tobey1係開山之作 但呢個版嘅起源我係最鍾意 定立左3部曲嘅基調 蜘蛛俠同綠魔嘅對比好經典 獲得力量嘅人因為做法同信念而結果完全唔同

andrew1其實冇咩大問題 不過由於劇情同tobey1太接近 可能先入為主之下我會覺得tobey1比較好 但我比較鍾意呢個版本嘅愛情線起碼唔會搞到tobey版成套tvb劇咁

tobey3同andrew2在我而言都係衰同一樣野 太貪心 想講太多野 太多反派而刻劃不足 太多支線令深刻位得好少 tobey3有前2集經典鋪墊還好 andrew2可以話食哂屎

啲細路撚識

當年有幾條人J過呢part

入左MCU本身就係有好有壞
batman以前都獨立成家, 但而家有DCEU, 黎近套batman可能都係咁既情況
你仲要用初代三集同而家一集黎比
同埋我又唔覺得homecoming唔完整, 無故事性, 無記憶點

講印象深刻就一定係初代 成個故事根本除左超能力之外 都好貼地 蜘蛛俠都係人 都需要錢

火車呢幕經典
大家互相保護

蜘蛛俠保護左火車市民
火車市民保護返佢個身份

有一個人
係蜘蛛俠3部曲
對尋找蜘蛛俠身份貫徹始終

劇情照舊
但係用呢個人角度出發
一路揾蜘蛛俠身份既心路歷程
開套戲應該都幾好睇

好想要全段Tobey間接同Mj表白果段英文
"When I look into your eyes......."
奈何我英文屎，不斷返睇都聽唔到

Btw....呢兩日loop返哂之前五套
故事黎講Tobey版真係好好多，但係打鬥場面真心2代正，起碼睇到打電魔會勾起當初我係戲院睇3D果個回憶

公平咩

1=2>3

一定係Andrew 最型最適合做Spider-Man
但係成三十歲扮high school student 真係唔夾

佢個角色演得幾好
不過套戲D故事性
其實幾浪費

Sony 低能 勁多置入廣告 Sony product

火車呢幕真係好型

第二代停車場捉賊都好正，避子彈

第一代最正係成個故事高低起跌都好完整
第二代真係冇得比，散收收
除左cg同 emma stone之外真係完全唔掂
如果唔係唔洗爛尾拍得兩集啦

爛尾咪又係商業決定 關咩事

第一代普遍認為一二集唔錯，係Tobey 扮中學生太老，Kirsten Dunst唔夠靚，第三集太爛
第二代Andrew係適合，不過故仔散收收
第三代要過多幾年先知評價，不過我就覺得係Marvel之下，好似好難獨當一面起黎，亦遇左之後有更多其他英雄參與

第一二集根本神啦 係第三集整個沙人出黎唔知做乜鳩

Tasm2係我第一隻Bluray
睇哂D幕後野好正

乜野唔關事
拍得差咪小人睇
小人睇咪票房唔好
票房唔好咪冇得拍落去囉
你見佢其實都鋪排晒下集犀牛人果d

On9
夠第一代第3集垃圾 ？

on9
所以咪冇第四集囉
第一套起碼頭兩集都經典，拍得晒三部曲
andrew果套直頭兩集都唔掂

經典？A貨緊係經典
冇人會拍到咁染

再睇下第3集Part舞？
Oops太染唔夠膽睇

柒極都多第二套兩億票房
咁睇黎andrew果套垃圾都不如
留名睇home coming 過埋套垃圾

睇黎下年dse 中文說話可以出條
你認為 那一代的蜘蛛俠電影最為出色 試評論之。

Andrew係橋到寫i love you個part眼濕濕

最醜女主角

第一套的確係好多經典場面既
但你依家講緊邊個GG俠最好呀嘛
貼近原著當然係前任考慮因素之一啦
個人認為Toby個版本最唔GG俠
而最新呢版最貼近原著
而且論電影亦係呢套拍得最好

Transformer都高票房
咪又係垃圾不如

原來你覺得票房高=好睇
真可憐

睇唔出你同第一代Gg俠有咩分別
都係垃圾

原來你冇電影知識到覺得越高票房=越好睇
咁Avatar一定係最好睇嘅戲

算喇我唔同D冇知識嘅人
睇多D戲同電影分析啦

垃圾

第二代 cg 打鬥 slow-motion 3d同感情線都好正
可惜整體故事發展同拓展都唔好，世界觀建立得太快
第二代第一集最後d工人開路比spiderman
Swing果陣 3d好正

FIGHT CLUB 當年票房幾多

蜘蛛俠漫畫都有唔同時空 唔同設定
唔係作為電影去評而係 認為設定最似原著=最好既人最on9
用電影黎評點睇第一版 一二集甩第二版好多條街
新一瘋講成長 但搞完一大輪都唔覺有大改變

小弟愚見勿插

巴打總結得好好

哎喲喲
咁你套垃圾點解拍得果兩集
人地影評都話第二套唔掂
係你d垃圾on9仔仲要死撐

班所謂原著撚屌第一代唔似漫畫
點知今集冇sense連交代都冇都話似

完全唔鍾意Andrew做

覺得唔襯

講頭一分鐘玩第一身鏡頭已經型爆

第二代做得最好係呢啲
真係feel到蜘蛛俠swing緊果種興奮

第一代既harry型到仆街
第二代求其搵條7頭mk做
同占士比差幾條街

希望之後出harry 個選角好d
好驚會變做黑人或者亞洲人

Netflix睇完andrew 個兩套

Tobey 3部曲邊度有得睇返

唔出harry

睇果陣覺得好似同第一代調轉人物造型咁

下集冇 其他marvel英雄出場 大家又會屌

舊版haters見到舊版畀人讚到堪稱典範時
查實會唔會激到嘔血
定係深感眾人皆醉我獨醒

第一代最撚慘
又要返學，又要返part time，又要做Hero
女都差d溝唔到

話唔出綠魔姐
Harry 角色唔單單只係反派綠魔
有佢係有作用

出Harry吸毒

唔會啦 吸綠魔毒就要出綠魔
原本flash peter harry三個身有強烈對比
一個高大但無錢無智慧
一個有智慧但無錢唔高大
一個有錢但無智慧唔高大

但依家差仔flash 咩都無做唔到依個對比

我係講緊濫藥嗰種吸毒

tobey版係衰在MJ太煩

Andrew版打鬥又好睇又靚仔特技又正
完勝第一代啦

勁撚正

影佢起前面推車果時個樣堅柒喎

唔係舊就一定係好嘅 同埋唔係當一套好睇 其他就一定會唔好睇嘅

做人唔好太老海鮮

其實兩代各有各好
但係喺連登只可以讚一套踩另外一套
唔可以兩套都讚

件MK變左綠魔仲難頂
成個弱智仔咁
Harry型幾多

舊版比較多著墨主角嘅窮撚生活
作為窮撚好有代入感

irrelevant

新呢套跟原著 好marvel式 加好多彩蛋 笑位 同搵ironman谷票房
始終第一代改篇出黎既平民英雄太深刻
所以覺得呢個版本冇英雄feel

咁新版係成長記
避開左比蜘蛛咬 ben叔死(再死變羅樂林)
呢啲過往做嘅蜘蛛俠電影帶出過嘅畫面
表現左另一個角度出尼
用ironman幫佢 蓋過佢風頭
可以帶出番個主題
佢嘅自我懷疑 少年心性
夠能力做超級英雄未呢？
都有啲位用番經典場面向前作致敬(當係啦)

第一代真係神作
佢呢代做嘅野只係要貼番原著將佢reboot番落佢成個mcu電影嗰條水度
我又覺得佢帶得幾好 有新鮮感

其實呢代同第一代個定位都唔同左
冇咩可比性 兩代都好睇

佢係最似
但係ca3個陣最似

今集冇sense就已經唔跟漫畫唔似啦

就係體內發射先叫Spider-Man
用外置人人帶咗都做到,Spider-Man仲有咩特別

洞察力（360度），聽力，蜘蛛體毛，反應速度 ，耐力，跳躍力

依幕睇到喊

點解唔可以鍾意andrew個版本

Spider-Man最icon既能力係Spider-sense
你講果d差唔多全部超人類都會有一定程度既強化

係外置就唔特別，笑死人

marvel都係拍唔到令人印象心刻既反派

呢集真係好垃圾喎。。。

Andrew版個鏡頭根本就係向第一個版本致敬
利申:未睇Andrew版

第二代開場打電魔個度啲動作同特技幾靚
不過硬係覺得啲絲要係個身噴出黎先好

無特別講啫
Avengers3會講明有sense，唔好太執著

差唔多十年前既特技
但睇到勁緊張 好真實
D打鬥場面 動作都好正
最後個度好感動

利申 係戲院睇左新個套 覺得幾搞笑 但唔刺激 有少少悶

咁所以呢個導演唔得囉
懶係型話打交唔想跟以前咁
結果整到蜘蛛仔好廢咁

成班先入為主既盲毛

係, 新呢集隻gg俠完全無spider sense

成套片講蜘蛛仔但一個spider sense sence 都無

特登留去a3講 ?

導演問題
in 羅素s we trust

最後大頭影住d人出手救gg仔 真係好正
呢d先叫戲

鍾意舊版就係先入為主

細細個睇到一代個auntie may好撚窮係銀行R焗爐 好心酸

鐘意舊版就會畀人話守舊 先入為主 on撚9

屌你根本andrew嗰版係為左比啲女入去睇
仆街蜘蛛俠就係要睇一個毒撚 變成一個大英雄 由比人恰去到鋤強扶弱 但同時又唔可以比人知所以活喺現實同英雄世界嘅矛盾
仆街andrew嗰套 佢個樣 似毒咩？我係emma stone先唔洗理佢係咪性格好 睇樣都想比佢食啦 拍到high school musical咁 應該係愛情片唔係英雄片
利申marvel fans睇左咁多套好多次 都覺得toby最正 新嗰套都幾好 雖然有人唔鍾意炒埋一疊 但呢個就係marvel 即使漫畫都係咁

除咗男、女主角

無乜可以批評
男主角木口木臉 唔識做戲
女主角一樣

我淨係知三套入面初代梅嬸一定係最好

點解冇人提報館個仆街老闆
呢個位已經加左好多分
相似度係100%

1000

呢個真
佢做呢個角色做得勁好

好撚正
第二集扮蜘蛛仔柒到唔敢睇
第三集打沙人個陣比個小妹妹撚狗咁撚

當年睇佢跌哂d藥嗰幕笑到仆街
佢做搞笑角色好撚正
真心好戲之人

作為一套戲黎講,真係好深刻,特別會記得幾幕
uncle ben比人殺左, peter知道左之後由嬲變到好後悔
火車救人
用鐵通打venom
雨中落半身kiss同女主角飛釘

由第一代第一集開始入戲院睇
我無睇過原著所以唔知咩跟唔跟原著
我覺得每一套其實都唔差
最中意係第一代第二集

但我肯撚定,如果將個次序調轉
Tom holland 呢套係第一套
肯定大部份人話佢係最經典最好睇

新呢代個spiderman俾我感覺變左同ironman一樣有錢靠suit就得
但第一代真係體驗到佢自己有蜘蛛既dna 由毒撚變英雄

呢D綠葉真係可以為套戲加好多分

中間有幕勁大波OL邊個黎

點解睇蜘蛛俠係為左睇毒撚

乜野真正spider-man,
細個睇卡通都未撚有toby嗰套

標題九唔搭八 又冇理據
連登真係冇撚得救，咁都千幾正評

唔知你有冇睇過其他spider-man作品
套套都係講有人幫佢，合作，友情之類
Toby版冇世界觀 設定on9
真係好睇咩
扮老屎忽心態真係好可憐

如果次序調轉
第一集已經收晒皮
又點會有基礎好似新版咁玩偶像路線

十年前拎個靚仔+肌肉出唻
我諗唔到可以點收皮

就係大把人細路果時睇呢個Spider-Man搞到上哂腦

F4真係點呢拍都唔好

如果tom版係第一套個反應應該會係咁：個蜘蛛俠咁水平比人禁住打/廢版ironman?/唔跟原著依個蜘蛛俠都冇sense

下場應該會好似新神奇4俠咁冇第二集出

今次依集我直情用唔好睇黎形容
唔好話同之前比

舊神4 perfect casting但垃圾劇本

十幾年前無spiderman 1 成個mcu都唔存在啦

Blade, Spider-Man, X-Men

無錯,最印象深刻就係呢一幕

件衫巢嘅喂

睇下個評分，大把人覺得唔好睇
原因人人唔到啦
我既其中一個原因係過多既搞笑破壞左成個氣氛

蜘蛛絲係自已噴出黎已經好冇代入感

原著撚多數係自己上網睇左少少lore 想威威姐

其實全部 mcu, x-men, F4 都係改篇 原著撚根本唔會有興趣睇

套戲就係影著本漫畫，一頁一頁咁揭俾佢地睇

上一版有人講咩世界觀 你咪當佢唔撚係earth616咁睇囉
根本乜戲都係 冇可能完全跟lore拍 可以好多理由
版權 編劇 導演 筆直

原著冇問題 但係唔好自己扮住老屎忽話果D讚第一代既人老屎忽
套trilogy個script本來就係 James Cameron 改既
講到明改編 你咪唔好撚睇囉

連登就係最大既老屎忽工廠 咩都話舊好 同我班三姑六婆親戚一樣

不如諗下點解佢可以飛到咁高好過啦
第3代正正有玩依個BUG
無高樓就要跑